睇完神力女超人有感

屌你老母港女縮番入老母閪啦
平胸又對世界無貢獻

gal gadot出名平胸

係阿 人地平胸但係停左二戰

二戰

乜撚嘢神力女超人

神力女超人

冇佢，你估下一戰之後Ares會做啲咩

幾時上左套神力女超人

認同
看鋼鐵人比較牛B

一戰呀死傻仔

以上親大陸用詞
無論真心 假膠 一律登記去連登資料庫
日後清算之用

親 太坑爹了吧

好撚驚